有抑鬱真係慘過食屎

有咗抑鬱之後先發現，嗰種唔開心真係會令你失眠，心口有舊大石咁令你呼吸唔到，做咩都冇心機。究竟有冇人可以成功完全康復

小弟都有，不過係好輕微既抑鬱，時有時冇，但係一同朋友出多d去既話就會冇事

多啲同人傾偈
可以既就搵個人攬住喊啦
抒發下情緒 一定唔可以谷住

已經成日迫自己出去 當夜晚一個人就黎料

夜晚就早d訓啦 之前有段時間突然抑鬱 好在有朋友約我去飲酒唱k 之後就冇事。

連登幫到你

好驚煩到人

我連續飲咗兩星期都仲係好唔開心 瞓唔著

連登有愛

試下喇, 話唔定你老死等緊你開口煩佢呢 有咩唔好收收埋埋

i know that feel bro. 可能我冇你咁嚴重 唔太了解。 但係我自己就會成日搵人傾計 咁就會冇野

好 我會多d搵人傾 希望有一日會好番晒

人越大就越多野煩 其實都係煩工作同愛情

有咁嘅心態已經好好 加油

多謝巴打 你好好人

喺連登擺低你嘅問題
盡情發洩

工作上面好迷茫 年頭分手到依家都係唔好過

過來人
而且大學抑鬱=爛grade=更加抑鬱

29歲前都應該要做自己想做嘅野
生活就係要活在當下
當你有家室就話冇自由
分咗手就要好好享受下單身
冇女一樣好好過
連登大把人同你一樣冇女

巴打依家有冇好d

活在當下，呢句真係知易行難。
巴打講得啱，唔應該為過去而放棄未來。
希望聽日起身都仲keep到

有，不過我都係時好時壞

其實好想收埋自己 咩都唔理

我自己成日都去做gym你都可以試下，我做完gym會好開心個人

聽日再同你講多次

我都係，但現實係連收埋自己抖下嘅時間都無 而且真係好多嘢要煩

間唔中發作 仲要凌晨聽埋悲情歌自虐

巴打去開邊間？ 屋企樓下得physical pure唔就腳

希望前路更寬廣

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

我係英國 city sport

好掛住喺uk無憂無慮嘅日子

巴打你之前都係英國？

其實有抑鬱
揾人傾都係無補於事
冇乜人會明
又冇人幫到自己失眠嘅問題

喺Southampton exchange咗半年，呢半年可以話係最開心嘅半年

其實到最後都要靠自己去面對，人地幫係助力。

巴打 我之前都係因為係香港生活得唔開心先黎讀大學。但係依家時不時都會掛住香港

其實喺外國冇人識你，好free，可以隨心所欲，巴打你將來會好懷念依段時間。嗰陣我最掛住係香港嘅野食，打邊爐

好掛住譚仔。讀左一年半都識左唔少人。岩岩突然又有樣野煩惱緊

大土匪皮蛋 基肉墨演三小辣
巴打有咩煩緊？可以同我講。

俾人當痴線

我明呀 每一日都好似係度等死咁

之前有個朋友都係咁
發覺抑鬱嘅人會不停將負面情緒放大
但有一排keep住同佢傾計
深入咁釋放自己咁傾會好返好多
但會過份依賴我 每日都會搵我食飯
但我都會有唔得閒嘅時候
然後佢又會亂諗野

好彩佢而家有女朋友
即使好耐無搵我 都祝佢幸福快樂

你愈講我愈想食啦

是咁的
話說依排我成日同個女仔傾計，之後今日突然間岩岩佢facetime打黎 喊晒咁話 佢男朋友同佢分手。因為佢覺得條女同我好曖味🤥事關條女成日一有事都搵我傾計，琴日佢同佢條仔嘈交又搵我傾計。條女一直都好支持我 好多野都好支持我，我唔開心佢都會開解我，相反我都會開解番佢。但係因為咁樣而搞到人地分手我又好內疚

番香港就有得食 去china town食住蘭州拉麵先

咁其實感情冇得勉強，你只不過係佢地分手嘅導火線，佢地本身關係都應該有問題。巴打你唔洗怪責自己，繼續同條女傾計，因為搵到個明白自己嘅人，好難

巴打 你朋友識到你係佢嘅幸運

但反而我自己都幾enjoy自己一個人
得閒做下運動囉 有陣運動過後個種攰真係好舒服

人心換人心
做人簡單d 對人好 自然會得到

平時有乜興趣？

我最近愛上咗跑步 好正

係 我以前都成日跑
就算唔跑都會聽住歌行返屋企
好舒服

我成日去 china town食燒味飯同火鍋 太好食了。但係明明係香港成日食，同埋好易搵到，黎到就好掛住依d.

多謝巴打，佢地琴日先嘈完交，又係條女搵我傾心，之後今日佢條仔見到我同佢d對話記錄就同條女講分手
我都覺好難，巴打你都要搵番個，咁樣對抑鬱既病情會好好多，因為我有時抑鬱都會搵佢傾計

聽住歌跑步係人生一大樂事。 巴打有冇其他運動推介

文興🤤🤤🤤

其實身邊都有人可以傾，但過耐咗就咩都唔想講，想自己一個人。

我自己以前就游水 跑步 泰拳
早幾年愛上咗泰拳
然後操得太盡 腳骨有少少碎
然後休息一排之後變咗大廢人 勁懶
而家篤波弓戈

巴打一定係勁fit

個陣都算係嘅
而家瘦撚一個
個陣重10kg左右

咁依家係slim fit 巴打隻腳好番未啊 呢d唔醫好第日會好煩

咁我自己本身無抑鬱
份人都幾樂觀 又無乜大脾氣
見到呢個post諗起我個兄弟所以想走入黎鼓勵下人
情況唔樂觀就自己樂觀d囉

唔係slim fit 係偏瘦撚
作息同飲食都唔定時
係有運動個陣先會標準返
隻腳兩個月已經好返架啦 只係自己個人懶咗落黎

巴打你居然都食開文興 但係文興依排d燒味飯縮左水 總係覺得少左好多。

加油啊巴打

感覺上你好陽光，相信你條路第日會越行越順

自己本身好識輔導人 好多朋友都好中意搵我開解
但對巴打你無乜認知咪唯有講呢D說話
起你底又得幾個吹水post

飯冇少過 不過d燒味差咗好多！
我上個月走咗轉london，估唔到依家文興出埋雞煲

個問題係如果你咩都唔做 咩都唔講
然後日日摺埋自己將負面不停放大
都無辦法解決呢個病

講下最近因咩事產生負面

你識我你一定唔會覺得我陽光
而家成日夜生活 又少運動

巴打你成晚冇瞓過？

我面對過我有抑鬱嘅朋友我都明
好難會搵到一個人可以不厭其煩咁陪伴同傾訴
因為抑鬱嘅人會係同一個問題反復咁困住自己
然後好多身邊嘅朋友就會聽到唔想聽 覺得好煩
Am I right？

蒲波樓 酒吧 打麻雀 返大陸

生理時鐘痛哂 呢幾日都朝早十點先訓
但一陣十點要出去做野

巴打總會有d野你係叻嘅

試下搵樣野專注 甚至沉醉
例如 運動 打機 溫書

我今年25都已經chur唔到通頂

22本身屋企唔洗比家用
自己又識得多人
呢年幾兩年有大老闆賞識
做份唔洗點做嘅兼職都幾好待遇

但就係因為咁養到自己好懶好廢

但而家準備同朋友開一間小食店比自己忙下
享受返正常嘅人生

未係個到食過雞煲 好唔好食 遲d去試下。
燒味飯我就覺得比我香港屋企樓下既好食

玩完一晚都較返啱個時間就好麻煩

睇戲或者煲劇又點睇呢
我自己好中意煲劇

冇試啊 食咗半隻燒鴨咋

我成日覺得喺china town開譚仔會發達

如果係咁 我寧願將之前嘅快樂攤匀

其實我覺得只係抑鬱嘅人不停將負面放大
甚至放大到影響其他領域
然後當你遇到開心嘅事就會專注咗
開心一過後 反作用力會更大

It’s kind of true

我會學習點樣控制自己情緒

你話我？ 長期失眠

有啊 但唔想依賴藥物

都唔錯架 做gym又唔洗準備D乜
係屋企做下Push up sit up 原地跑and跳都己經好夠
出成身汗或者逼自己操到自己真無力就訓係地下休息
再沖一個熱水涼
嘩 諗起都正

真係要架 情緒差會影響哂所有野
好似骨牌咁

一開始簡單小小先囉
係屋企搵野舉下 拉下筋
然後之後再push up sit up

我都覺 不過原來d大陸人係唔知咩叫譚仔

佢地只係識麻辣燙同蘭州拉麵，巴打喺London讀書？

做埋重訓好似有效d

做下普通push up先

人生是一場長跑

依排冇mood 之前有

yes ar 係 old street 個頭住
佢地狂推麻辣香鍋比我食 食過真心停唔到 日 日都諗住食

跑步我個人中意跑街多d

你住邊頭啊

跑海滂冇得輸 仲有海風

新界人

分咗手幾個月，個情緒一直都反反覆覆咁

有時好憎ex 但有時又好想揾返ex

唔知自己做乜9

same here 新界東

巴打唔mind可以去我屋企club house。不過有d細

唉

我新西

你明白就最好

可以容許自己唔開心，但唔可以唔開心得太耐
夜媽媽食個杯麵飲杯可樂好正㗎

失戀後好sad, 覺得自己有抑鬱，有無途徑搵醫生？

當年我就係靠運動衝破

但我做完都唔覺
唔知係咪做得唔岩

叫家庭醫生轉介

做緊野啦

幾年前有，應該要搵多啲野做，唔好成日hea，等自己有咁忙得咁忙，咩幻痛失眠果啲就冇哂架啦

巴打今日做完gym感覺如何啊

要相信會有醫好斷尾既一日
我躁鬱 仲難搞

我跑咗10k 好爽皮！

其實我都有d 所以有時好active有時又好想收埋自己

好撚慘 自卑自責 好似點做都係廢人一個 都係垃圾 無人欣賞 就連死既勇氣都無 真係好廢

仲係瞓唔到？
我以為做吓運動好瞓啲

返工=抑鬱源頭

依家冇番工

做完心情會好d 但係都係瞓唔到

好想將呢d負面情緒全部整走晒

啱啱先發完男朋友脾氣
明明呢半年好咗啲呢排又開始嚟料
諗緊睇唔睇返醫生

唉
真係好想死
飲完酒以為瞓到
點知酒散即刻醒 好耶

同感

我每晚都會飲小小whiskey 一開始有用 依家冇用
你聽日要番工？

巴打 我會試下 個腦成日自己彈好多野出黎

Final yr
交論文嘅日子嚟發病
有冇人可以打救下我

飲杯熱牛奶

之前條link都work

呢個唔work
網上幾乎講得岀嘅方法我都試過 都唔work

冥想好難呀 靜唔到落嚟

岩諗住買 但頹到唔想落街
琴日無訓 岩訓左兩個幾鐘就醒
失眠辛苦

同你一模一樣
我都有呢種感覺
完全唔想掂任何野

我都係 d負面情緒根本停唔到

可能你work
落樓買嚟試吓
買個快活感
買一晚睡眠